[{"question": "https://www.zhihu.com/question/35181419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35181419/answer/287548891", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u5438\u6bd2\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264773435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264773435/answer/289842008", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u8df3\u4e00\u8df3\u600e\u6837\u83b7\u5f97\u9ad8\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66842490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66842490/answer/290133977", "content": "\n\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u5c31\u4f1a\u60f3\u8981\u548c\u4ed6/\u5979\u6709\u8eab\u4f53\u63a5\u89e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264508644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264508644/answer/290243701", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\uff0c\u5374\u53d8\u6210\u964d\u7ef4\u62ef\u6551\u7684\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40348065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40348065/answer/289719488", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u9047\u5230\u597d\u73a9\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/289610026", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118813/answer/290057576", "content": "\n\u4ecePG one\u6b4c\u8bcd\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9ed1\u4eba\u563b\u54c8\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/289913185", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118813/answer/290107379", "content": "\n\u4ecePG one\u6b4c\u8bcd\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9ed1\u4eba\u563b\u54c8\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265106813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265106813/answer/289516137", "content": "\nPGone\u7684\u300a\u5723\u8bde\u591c\u300b\u8db3\u4ee5\u8ba9\u4ed6\u88ab\u5c01\u6740\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/289645224", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265131583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265131583/answer/290188413", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6240\u8c13\u201c\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u201d\u56f4\u5835\u6e56\u5357\u9a7b\u4eac\u529e\uff0c\u79f0\u4e3a\u957f\u6c99\u906d\u6251\u6740\u72d7\u8ba8\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118813/answer/290034822", "content": "\n\u4ecePG one\u6b4c\u8bcd\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9ed1\u4eba\u563b\u54c8\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015624/answer/289289699", "content": "\n\u81ea\u52a9\u9910 50 \u4e00\u4f4d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5403\u4e0d\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59570762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59570762/answer/290301676", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u60f3\u6d3b\u5230\u4e09\u5341\u5c81\u5c31\u4e0d\u6d3b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265068589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265068589/answer/289666929", "content": "\n\u548c\u7236\u6bcd\u4e00\u8d77\u73a9\u6e38\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35255031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35255031/answer/290104985", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/290055227", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/290331626", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55547621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55547621/answer/289751229", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u5e73\u65f6\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u5c0f\u4e8b\uff0c\u4e45\u800c\u4e45\u4e4b\u4f1a\u83b7\u5f97\u610f\u5916\u7684\u6536\u83b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265048690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265048690/answer/290174547", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u582a\u6bd4\u300c1949\u5e74\u52a0\u5165\u56fd\u6c11\u515a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/289982209", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36492664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36492664/answer/290261028", "content": "\n\u9093\u827e\u4e00\u4ee3\u519b\u4e8b\u5947\u624d\uff0c\u66f4\u662f\u88ab\u540e\u4e16\u518c\u5c01\u7684\u4e09\u56fd\u540d\u5c06\u4e2d\u5be5\u5be5\u6570\u4eba\u4e2d\u7684\u4e00\u4f4d\uff0c\u600e\u4e48\u6b7b\u5f97\u8fd9\u4e48\u7a9d\u56ca?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263440013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263440013/answer/289706589", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u80fd\u628a\u5386\u53f2\u4e66\u7ed9\u53e4\u4ee3\u7ed9\u67d0\u4e00\u4f4d\u7687\u5e1d\uff0c\u4f60\u4f1a\u7ed9\u8c01\uff1f\u5f71\u54cd\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/289641333", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264804882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264804882/answer/286434640", "content": "\n\u548c\u4e00\u4e2a\u4eba\u804a\u5929\u5f88\u8212\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265090788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265090788/answer/289439682", "content": "\n\u4f50\u52a9\u6295\u9760\u5927\u86c7\u4e38\u662f\u5426\u660e\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829675/answer/289647067", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u4f5c\u8005\u592a\u6709\u751f\u6d3b\u4e86\u300d\u7684\u4e66\u4e2d\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/290165282", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u201c\u6700\u7d2f\u201d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731154/answer/290130469", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118813/answer/290098620", "content": "\n\u4ecePG one\u6b4c\u8bcd\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9ed1\u4eba\u563b\u54c8\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/290152046", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265131583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265131583/answer/290016242", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6240\u8c13\u201c\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u201d\u56f4\u5835\u6e56\u5357\u9a7b\u4eac\u529e\uff0c\u79f0\u4e3a\u957f\u6c99\u906d\u6251\u6740\u72d7\u8ba8\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264951542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264951542/answer/289913478", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u770b\u54ed\u4e86\u7684\u4f53\u80b2\u77ed\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264283596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264283596/answer/284225789", "content": "\n\u80b2\u78a7(Ubisoft)\u7a76\u7adf\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/289750128", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u201c\u6700\u7d2f\u201d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/289736017", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580454/answer/289611329", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/289531875", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/289414116", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264914968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264914968/answer/288842579", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u7f51\u53cb\u5f53\u4f17\u4e0b\u8dea\u796d\u7940\u5d07\u796f\u5e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264336520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264336520/answer/281700343", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5c0f\u5976\u72d7\u7537\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28853910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28853910/answer/280662364", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u5b58\u5728\u52a8\u6f2b\u5c11\u5973\u822c\u5b8c\u7f8e\u7684\u300c\u8eab\u4f53\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169906172", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u4e2d\u56fd\u7684\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263537191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263537191/answer/272098868", "content": "\n\u9ed1\u4e1d\u889c\u8fc7\u65f6\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/286034243", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u5f02\u5e38\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/290171906", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028646/answer/183721882", "content": "\n\u9752\u5c9b\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u4e0d\u559d\u9752\u5c9b\u5564\u9152\u554a\uff0c\u53ea\u6709\u5916\u5730\u4eba\u624d\u559d\u9752\u5c9b\u5564\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20416183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20416183/answer/289889730", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u9634\u6697\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61710398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61710398/answer/290052248", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u56fd\u529b\u7a76\u7adf\u9006\u5929\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/289690959", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/289861060", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264982782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264982782/answer/290032260", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u548c\u6c64\u552f\u4e00\u6837\u5927\u5668\u665a\u6210\u7684\u300a\u82b3\u534e\u300b\u91cc\u4f55\u5c0f\u840d\u7684\u626e\u6f14\u8005\u82d7\u82d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/288128728", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25427608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25427608/answer/290187500", "content": "\n\u9ec4\u79cd\u4eba\u4f53\u8d28\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65700704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65700704/answer/290065425", "content": "\n\u6700\u8fd1\u5e38\u66dd\u5149\u7684\uff0c\u5927\u5b66\u751f\u4ece\u5bdd\u5ba4\u4e0a\u94fa\u6454\u4e0b\u6765\u6454\u4f24\u79bb\u4e16\u8fd9\u7c7b\u95fb\u3002\u8bf7\u95ee\u662f\u8bbe\u8ba1\u7684\u4e0d\u5408\u7406\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u5176\u4ed6\u56e0\u7d20\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265110585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265110585/answer/290186782", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8500\u540eCEO\u72c2\u603c\u6210\u5e74\u4eba\uff1a\u62ff\u6b7b\u5de5\u8d44\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u5341\u5e74\u5982\u4e00\u65e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46324613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46324613/answer/290017302", "content": "\n\u4f60\u6700\u7a77\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/289949240", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264508644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264508644/answer/289959108", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\uff0c\u5374\u53d8\u6210\u964d\u7ef4\u62ef\u6551\u7684\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55547621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55547621/answer/289193768", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u5e73\u65f6\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u5c0f\u4e8b\uff0c\u4e45\u800c\u4e45\u4e4b\u4f1a\u83b7\u5f97\u610f\u5916\u7684\u6536\u83b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/289423845", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265132624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265132624/answer/290002896", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u660e\u660e\u53ef\u4ee5\u9760\u8138\u5403\u996d\u5374\u9009\u62e9\u9760\u624d\u534e\u300d\u7684\u5973\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/289937810", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265121737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265121737/answer/290027949", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\u4e86\u4e16\u754c\u7ea7\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\uff0c\u800c\u65e5\u672c\uff0c\u4fc4\u7f57\u65af\uff0c\u5370\u5ea6\uff0c\u97e9\u56fd\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264554841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264554841/answer/282649915", "content": "\n\u8d75\u96f7\u771f\u7684\u4ece\u59cb\u81f3\u7ec8\u90fd\u662f\u5546\u4e1a\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118813/answer/289902646", "content": "\n\u4ecePG one\u6b4c\u8bcd\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9ed1\u4eba\u563b\u54c8\u7684\u6001\u5ea6?\u4e2d\u56fd\u7684\u563b\u54c8\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u6709\u9ec4\u8d4c\u6bd2\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/289689803", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19616513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19616513/answer/289330415", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8352\u5510\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68733514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68733514/answer/289832073", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u5065\u8eab\u65b9\u9762\u53d6\u5f97\u4e86\u54ea\u4e9b\u8fdb\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28324822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28324822/answer/289794965", "content": "\n\u753b\u88f8\u4f53\u4eba\u50cf\uff08\u62cd\u88f8\u4f53\u827a\u672f\u7167\uff09\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/289656703", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u201c\u6700\u7d2f\u201d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/289405733", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264951542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264951542/answer/289371192", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u770b\u54ed\u4e86\u7684\u4f53\u80b2\u77ed\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264724922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264724922/answer/288586732", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5a5a\u7eb1\u6216\u5a5a\u7eb1\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264951542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264951542/answer/289660020", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u770b\u54ed\u4e86\u7684\u4f53\u80b2\u77ed\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/289616744", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265071555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265071555/answer/289442158", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u653f\u6cbb\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264923592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264923592/answer/289337175", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u90a3\u79cd\u975e\u5e38\u201c\u7a33\u201d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/288834192", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264262697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264262697/answer/283958429", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7ed9\u804c\u573a\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u826f\u98ce\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264791638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264791638/answer/289275995", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u4eba\u5e94\u8be5\u5bf9\u6210\u5409\u601d\u6c57\u7684\u529f\u7ee9\u611f\u5230\u9a84\u50b2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24239308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24239308/answer/288221684", "content": "\n\u6570\u5b66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u66b4\u529b\u7834\u89e3\u8fd8\u7ed9\u4eba\u7f8e\u611f\u7684\u8bc1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/288671561", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264508644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264508644/answer/284039760", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\uff0c\u5374\u53d8\u6210\u964d\u7ef4\u62ef\u6551\u7684\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52258217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52258217/answer/129776718", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u5458\u5de5\u6f58\u6d0b\u6291\u90c1\u75c7\u60f3\u8981\u81ea\u6740\uff0c\u5199\u4fe1\u63a7\u8bc9\u516c\u53f8\uff1f\u963f\u91cc\u6587\u5316\u771f\u7684\u8fd9\u4e48\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/289925511", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39997502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39997502/answer/288874784", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8f9b\u52b3\u4e00\u751f\uff0c\u4ecd\u7136\u751f\u6d3b\u5728\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/148113009", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/289121745", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61341735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61341735/answer/289957267", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7f55\u89c1\u7684\u81ea\u7136\u5947\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19616513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19616513/answer/288459840", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8352\u5510\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/289068003", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265083392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265083392/answer/289913937", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One\u300a\u5723\u8bde\u8282\u300b\u88ab\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u8bc4\uff0c\u53ca PG One \u548c\u7ea2\u82b1\u4f1a\u5ba3\u5e03\u300c\u4e3b\u52a8\u5168\u7f51\u4e0b\u67b6\u4f5c\u54c1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66331248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66331248/answer/288567359", "content": "\n\u5973\u4eba\u4f1a\u5ac1\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264880387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264880387/answer/286691079", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85 PG One \u548c\u674e\u5c0f\u7490\u7684\u7eef\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/289658537", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265001933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265001933/answer/289439587", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8500\u540eCEO\u55bb\u8a00\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/288790916", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/269963298", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}]